1q題 有冇人知澳門玄學大師詹惟中 大邏輯家講咩

睇撚到懷疑人生

［3］建議admin封鎖#50328玄學大師詹惟中，發表強姦言論傷害受害人

痴撚線公司

屌
睇唔明

可以同學術台阿joe一戰

同場加映 大學唔係讀 係叫

小弟才疏學淺 想搵人教我睇

詹狗：全世界女人都係雞（包括佢老母）

最新發展
小學雞總之我話...
閘住反彈冇回頭

玄狗一上連登，所有連登巴絲便都看著他笑。

有的叫道，「玄狗，你怎麼又回來連登了！」

他不回答，對好基友朱狗說，「入一個po ，引一個戰。」便打起字來。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被澳門網友趕出來了！」

玄狗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾網民恥笑，吊著打。」

玄狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「上香港的forum 不能算被趕！……利申了是澳門人，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「有nursing 讀的是野雞大學」，什麼「港女崇澳門人想强姦自己」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣

笑死 零違和

大師心情

佢咁毒撚格又反社會心態
都唔知會唔會周街強姦人

崇澳
唔講以為澳洲呀

咪咁 人地開心到打哂飛機

甩p推post同賀詹狗被bam